好憎同保險佬相處

有無人同我一樣
覺得保險佬講乜都好假
懶係正面，懶係有無限前景
事實上就係個著西裝嘅on尻

係
唔係

留底嘅係一份心意 而唔係負擔

幫到人又幫到自己

未算 基督徒仲撚假

當你係fd先介紹俾你

做人咁無計劃點得架

保險佬:阿婆，生果金唔係買生果架,買保單喇

有真有假既 睇心態啦 有D唔會主動介紹

佢點approach 我都覺得好嘔心

如果嗰個人係好嘅話佢唔sell你你都會主動同佢買架啦